坐坐下又3點

雲兄有我陪你

你又唔係我女朋友

嗨

你女神都有男朋友。係時候放低

我冇女神

3:13am